男子伏屍大口環道石灘

警員到場調查(劉永明攝)

男子伏屍位置上方，是一條行車架空天橋(劉永明攝)

中午12時許，一名男子被發現倒卧在薄扶林大口環道31號對開石灘位置，救援人員接報到場，證實男子當場死亡，警方正展開調查。由於男子伏屍位置上方，是一條行車架空天橋，不排除男子由天橋墮下身亡。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

連登神探將全面進場

咁矮一定無可能趺死
一定係老謀
利申: 睇過下金田一

條友吞咗公司錢
利申 發夢見到

姦殺